Dear Jane新歌mv好似Glay首運命論個mv

自己參透下

其實幾好聽 係Howie送俾過左身既媽媽

Lihk仔幾時咁中意dear jane

你個名
Lm等睇叫你返高登